哈哈哈哈哈哈哈 聽日番左大陸既腥港人依家陸陸續續番緊黎啦！！！！哈哈哈哈！！！

邊個都唔洗旨意走到呀

全球死撚哂佢啦哈哈哈哈哈

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

你up乜柒呀屌

屌 又打多左聽日兩個字 哈哈哈哈哈哈

麵仔仲有幾多貨係手？

麵麵痴咗線

火燒曱甴

支持麵神笑到最後

7 500 加小量牛

同我睇法一樣

你唔係熊熊大軍咩

一手熊準備翻身
富貴險中求

有牛都死哂啦 重邊有牛

跟麵神

屌你，幾時學識沈大師失傳左的對沖大法？

麵仔走左牛未

巴打語無倫次好似賴撚左野喎

多謝麵麵救世

重病條友唔死得頂住，收市後先宣布死亡，可救番幾百點

你條仆街 自燈對沖

不如估下第一單中招既社區邊度仲好啦

陷球剷